====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est un projet d ' architecture , mais c ' est aussi une intervention urbaine , puisque j ' ai proposé l ' acquisition d ' un petit bout de terrain supplémentaire qui permettait de rendre l ' îlot traversant .
Entity Name (Type) :: C (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
C (LOC)
Total entitiy counts: 1

